黑完又要輸波 好慘

樓豬講緊鈀黎？

哇屌你樓主開咁柒多個post衝出黎柒

柒頭

唔明你講乜

屌你究竟開左幾多個post

黑完你贏波呀

係插水又點 蘇9 世界第一

?

阿仙奴首回合